請求各位巴絲打集氣 好危急！！

我就黎要去柯屎 但我呢排膠胃唔好 一定柯得好辛苦 可能會出血 求大家集氣令我平安渡過 正評小小心意就得

ok

巴打假膠串而家乜都集氣

唔明